%% This BibTeX bibliography file was created using BibDesk.
%% http://bibdesk.sourceforge.net/


%% Created for Rafael Bretón Gómez at 2015-07-14 08:12:36 +0200 


%% Saved with string encoding Unicode (UTF-8) 



@url{boe:CNAF2013,
	Date-Added = {2015-07-13 11:43:26 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:30:06 +0000},
	Keywords = {boe minetur cnaf},
	Organization = {Ministerio De Industria, Energ{\'i}a y Turismo},
	Shorttitle = {CNAF 2013},
	Title = {Orden IET/787/2013, de 25 de abril, por la que se aprueba el CUADRO NACIONAL DE ATRIBUCI{\'O}N DE FRECUENCIAS (CNAF 2013)},
	Url = {http://www.boe.es/boe/dias/2013/05/09/pdfs/BOE-A-2013-4845.pdf},
	Year = {2013},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.boe.es/boe/dias/2015/02/28/pdfs/BOE-A-2015-2149.pdf}}

@url{boe:CNAF2015,
	Date-Added = {2015-07-09 06:49:15 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:29:26 +0000},
	Keywords = {boe minetur cnaf},
	Organization = {Ministerio De Industria, Energ{\'i}a y Turismo},
	Shorttitle = {CNAF 2015},
	Title = {Orden IET/614/2015, de 6 de abril, por la que se modifica la Orden IET/787/2013, de 25 de abril, por la que se aprueba el cuadro nacional de atribuci{\'o}n de frecuencias (CNAF 2015).},
	Url = {http://www.boe.es/boe/dias/2015/04/10/pdfs/BOE-A-2015-3864.pdf},
	Year = {2015},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.boe.es/boe/dias/2015/02/28/pdfs/BOE-A-2015-2149.pdf}}

@url{boe:OrdenIET-329-2015,
	Date-Added = {2015-07-13 11:41:28 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:30:14 +0000},
	Keywords = {boe minetur tdt},
	Organization = {Ministerio De Industria, Energ{\'i}a y Turismo},
	Shorttitle = {Orden IET/329/2015},
	Title = {Orden IET/329/2015, de 26 de febrero, por la que se establecen las actuaciones que deben realizar los operadores prestadores de servicios de comunicaciones electr{\'o}nicas m{\'o}viles en la banda del dividendo digital para garantizar que la puesta en servicio de las estaciones emisoras en dicha banda no afecte a las condiciones existentes de recepci{\'o}n del servicio de televisi{\'o}n.},
	Url = {http://www.boe.es/boe/dias/2015/02/28/pdfs/BOE-A-2015-2149.pdf},
	Year = {2015},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.boe.es/boe/dias/2015/02/28/pdfs/BOE-A-2015-2149.pdf}}
	
@url{boe:RD458-2011,
	Date-Added = {2015-07-13 11:41:28 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:30:14 +0000},
	Keywords = {boe minetur espectro},
	Organization = {Ministerio De Industria, Energ{\'i}a y Turismo},
	Shorttitle = {Real Decreto 458/2011, de 1 de abril},
	Title = {Real Decreto 458/2011, de 1 de abril, sobre actuaciones en materia de espectro radioeléctrico para el desarrollo de la sociedad digital},
	Url = {http://www.boe.es/boe/dias/2011/04/02/pdfs/BOE-A-2011-5936.pdf},
	Year = {2011}}

@url{boe:OrdenITC-1074-2011,
	Date-Added = {2015-07-13 11:41:28 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:30:14 +0000},
	Keywords = {boe minetur espectro subasta},
	Organization = {Ministerio De Industria, Energ{\'i}a y Turismo},
	Shorttitle = {Orden ITC/1074/2011, de 28 de abril},
	Title = {Orden ITC/1074/2011, de 28 de abril, por la que se aprueba el pliego de cláusulas administrativas particulares y de prescripciones técnicas para el otorgamiento por subasta de las concesiones de uso privativo de dominio público radioeléctrico en las bandas de 800 MHZ, 900 MHZ y 2,6 GHZ a las que se refiere el apartado 8 del artículo 4 y los artículos 6 y 7 del real decreto 458/2011, de 1 de abril, sobre actuaciones en materia de espectro radioeléctrico para el desarrollo de la sociedad digital, y se convoca la correspondiente subasta},
	Url = {http://www.boe.es/boe/dias/2011/04/29/pdfs/BOE-A-2011-7683.pdf},
	Year = {2011}}

@url{DiarioEuropeo:Decision2010-267,
	Date-Added = {2015-07-13 11:41:28 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:30:14 +0000},
	Keywords = {decision comision dividendo},
	Organization = {Comisión Europea},
	Shorttitle = {Decisión de la Comisión 2010/267},
	Title = {2010/267/: Decisión de la Comisión, de 6 de mayo de 2010 , sobre las condiciones técnicas armonizadas relativas al uso de la banda de frecuencias de 790-862 MHz para los sistemas terrenales capaces de prestar servicios de comunicaciones electrónicas en la Unión Europea},
	Url = {http://diarioeuropeo.com/2010-267-decision-comision-6-mayo-2010-sobre-condiciones-tecnicas-armonizadas-relativas-uso-banda-frecuencias/},
	Year = {2010}}

@url{boe:OrdenITC-2508-2011,
	Date-Added = {2015-07-13 11:41:28 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:30:14 +0000},
	Keywords = {boe minetur espectro subasta},
	Organization = {Ministerio De Industria, Energ{\'i}a y Turismo},
	Shorttitle = {Orden ITC/2508/2011, de 15 de septiembre},
	Title = {Orden ITC/2508/2011, de 15 de septiembre, por la que se resuelve la subasta económica pública convocada por Orden ITC/1074/2011, de 28 de abril, para el otorgamiento de concesiones de uso privativo de dominio público radioeléctrico en las bandas de 800 mhz, 900 mhz y 2,6ghz},
	Url = {http://www.boe.es/boe/dias/2011/09/22/pdfs/BOE-A-2011-15023.pdf},
	Year = {2011}}

@url{minhap:Resolucion473-2015,
	Date-Added = {2015-07-13 11:41:28 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:30:14 +0000},
	Keywords = {TACRC extremadura recurso},
	Organization = {TRIBUNAL ADMINISTRATIVO CENTRAL DE RECURSOS CONTRACTUALES},
	Shorttitle = {Resolución 473/2015 del TACRC},
	Title = {Resolución nº 473/2015 del Tribunal Administrativo Central de Recursos Contractuales},
	Url = {http://www.minhap.gob.es/Documentacion/Publico/TACRC/Resoluciones/Año%202015/Recurso%200389-2015%20EXT%2034-2015%20(Res%20473)%2022-05-2015.pdf},
	Year = {2015}}
	
@url{boe:Ley7/2010,
	Date-Added = {2015-07-13 11:41:28 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-13 12:30:14 +0000},
	Keywords = {boe ley audiovisual},
	Organization = {Ministerio De Industria, Energ{\'i}a y Turismo},
	Shorttitle = {Ley 7/2010, de 31 de marzo},
	Title = {Ley 7/2010, de 31 de marzo, General de la Comunicación Audiovisual},
	Url = {http://www.boe.es/buscar/act.php?id=BOE-A-2010-5292},
	Year = {2010}}

@url{setsi:plandividendodigital,
	Date-Added = {2015-07-09 07:00:27 +0000},
	Date-Modified = {2015-07-09 07:22:43 +0000},
	Keywords = {minetur setsi tdt lte},
	Lastchecked = {2015-07-09},
	Organization = {Secretar{\'i}a de Estado de Telecomunicaciones y para la Sociedad de la Informaci{\'o}n},
	Title = {Plan De Actuaciones Para La Liberaci{\'o}n Del Dividendo Digital},
	Url = {http://www.televisiondigital.gob.es/Novedades/Documents/PlanActuacionesLiberacionDividendoDigital.pdf},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.televisiondigital.gob.es/Novedades/Documents/PlanActuacionesLiberacionDividendoDigital.pdf}}

@online{xtd:MBPCR,
	Date-Added = {2015-04-27 12:56:36 +0000},
	Date-Modified = {2015-04-27 15:56:15 +0000},
	Title = {Manual de Buenas Pr{\'a}cticas Cadena de Recepci{\'o}n version 3.2},
	Url = {http://www.televisiondigital.gob.es/TDT/ForoTecnico/GrupoCalidad/Manual_Buenas_Practi-casv32.pdf},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.televisiondigital.gob.es/TDT/ForoTecnico/GrupoCalidad/Manual_Buenas_Practi-casv32.pdf}}

@online{xtd:CSRE,
	Author = {Instituto para la Diversificaci{\'o}n y el Ahorro de la Energ{\'i}a del MINETUR},
	Date-Added = {2015-04-27 12:55:24 +0000},
	Date-Modified = {2015-04-27 15:56:45 +0000},
	Title = {Consumos del Sector Residencial en Espa{\~n}a},
	Url = {http://www.idae.es/uploads/documentos/documentos_Documentacion_Basica_Residencial_Unido_c93da537.pdf},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.idae.es/uploads/documentos/documentos_Documentacion_Basica_Residencial_Unido_c93da537.pdf}}

@manual{gis:GRASS_GIS_software,
	Address = {USA},
	Author = {{GRASS Development Team}},
	Date-Added = {2014-11-19 08:20:51 +0000},
	Date-Modified = {2014-11-19 08:21:44 +0000},
	Organization = {Open Source Geospatial Foundation},
	Title = {Geographic Resources Analysis Support System (GRASS GIS) Software}}

@article{cnc:contratacionpublica,
	Author = {Comisi{\'o}n Nacional de la Competencia},
	Date-Added = {2014-10-02 15:57:15 +0000},
	Date-Modified = {2014-10-02 17:11:37 +0000},
	Keywords = {licitaci{\'o}n cnmc},
	Title = {Gu{\'i}a sobre Contrataci{\'o}n P{\'u}blica y Competencia},
	Url = {http://www.cnmc.es/Portals/0/Ficheros/Promocion/Guias_y_recomendaciones/GUIA_CONTRATACION_v4.pdf},
	Urldate = {2015-04-01},
	Year = {2014},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.cnmc.es/Portals/0/Ficheros/Promocion/Guias_y_recomendaciones/GUIA_CONTRATACION_v4.pdf}}

@article{ts:contratacionadministrativa20092012,
	Author = {Tribunal Supremo},
	Date-Added = {2014-10-02 15:57:15 +0000},
	Date-Modified = {2014-10-02 17:11:37 +0000},
	Keywords = {licitaci{\'o}n ts},
	Title = {Gu{\'i}a sobre Contrataci{\'o}n P{\'u}blica y Competencia},
	Url = {http://www.cnmc.es/Portals/0/Ficheros/Promocion/Guias_y_recomendaciones/GUIA_CONTRATACION_v4.pdf},
	Urldate = {2015-04-01},
	Year = {2014},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.cnmc.es/Portals/0/Ficheros/Promocion/Guias_y_recomendaciones/GUIA_CONTRATACION_v4.pdf}}
		
@url{ofcom:dttlteuplink,
	Date-Added = {2015-07-30 08:43:26 +0000},
	Date-Modified = {2012-03-02 12:00:00 +0000},
	Keywords = {tdt lte ofcom},
	Organization = {Ofcom},
	Shorttitle = {Dynamics of 3GPP LTE uplink},
	Title = {Dynamics of 3GPP LTE uplink: 800 MHz DTT and LTE coexistence},
	Url = {http://stakeholders.ofcom.org.uk/binaries/consultations/949731/annexes/Dynamics-of-3GPP-LTE-uplink.pdf},
	Year = {2012},
	Bdsk-Url-1 = {http://stakeholders.ofcom.org.uk/binaries/consultations/949731/annexes/Dynamics-of-3GPP-LTE-uplink.pdf}}
